[突發]達哥同微辣拍片

達子

達仔拍左咁多野

d動作表情眼神都係咁生硬

有冇人都中意TINA

點解今次微辣咁低質 一定因達子

微辣都玩到周圍抄ideas啦

好撚悶呀段片

辣殺微辣

超正

條片係司徒夾帶公司拍

我鐘意雲吞

表情生硬 背對白 好撚柒

好期待子華套戲

人面獸心既體育老師

係 d 演技

tina 好撚正

細細粒,又白滑,對腳又正,仲好似有啲波路

太刻意cook型仔

賣老返yeezy嗰條友仲喺唔喺度

達哥個樣真係好bug

新果條有hana tam